準備老母節帶牙媽去牙活JAR JAR 聲,會唔會好不孝?

你個衰仔搞基仲不孝

親手下廚

米癲拉

唔會 Jar得愈勁你阿媽愈覺得你識食

我剩是識煮撈麵

生舊叉燒好過生你

嘩乜你咁講野架

叫定廷煮

是

帶定延去jar jar聲

人地養到你咁大 先請人食幾十蚊 反省吓啦你

咪FF啦 定延喺我依度呀

很窮

定延正在服侍我就寢

100幾蚊都得掛 你家姐呢

不在港

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

自己成日食靚野
老母就食垃圾快餐
不孝子

Ask her for money Mother Day’s sponsorship

定延擅長床上運動

不如你帶老母食吉列牛 $13x only each

很貴
同埋牙媽信觀音唔食牛